Mastercard推Tap on Phone 手機接受信用卡收款

Mastercard今日(4日)宣布，夥拍大新銀行及BBPOS MSL，攜手推出全港首個手機程式收款技術「Tap on Phone」，讓本地中小企能透過手機接受感應式支付卡付款。

「Tap on Phone」是一項簡單、快捷的收款技術，本地中小企可以使用任何具NFC功能的Android手機，透過手機程式接受感應式支付卡付款，只需下載一個手機程式便可收款，無需額外硬件，節省時間之餘更可降低成本。中小企商戶可用感應式信用卡、扣帳卡及預付卡、手機錢包及智能手錶付款，有助他們拓展業務。

同時，Mastercard亦首次將其「品牌聲音識別」（Sonic Branding）引入香港，並應用在此全新的收款技術當中。當持卡人在付款時聽到Mastercard專屬的「品牌聲音識別」，便代表着該項交易成功且安全可靠。

即係乜尻

Google Pay???

唔洗用信用卡機， 有部android 電話就收得credit card
小商戶唔洗租機

即商戶可用手機 收apple pay、google pay 等 信用卡支付

大 新 銀 行

打底八達通

master又有得升了

會唔會超越V?

如果係咁就好撚舒服

Tap and go 咪又係咁😂
有銀聯同master card喎

Apple Pay咪得

講緊收款果面喎

收款
唔係付款喎

應該唔係啲乜嘢新技術
V都可以好快出
只係無諗過master竟然今次行得前過visa

類似技術 Visa 都有，叫做 Tap to Phone

hkt之前整部收錢機收得皮

希望加速

master 行先一步唔奇, Virtual Bank 好多debit 卡都係master

都唔係既，佢部機係簡單好用
信用卡+八仔+支那寶同微訊
唔知呢邊手續費如何